［制裁名單］記住邊個發出反對通知書

如果今個星期遊行有反對通知書，記得將相關發出反對通知書嘅警務人員名單交給美國制裁